其實支黑哨係咪牙rex有份吹？

我發現冇人話裁判